# Problema Suma

Si listamos todos los números naturales debajo del 10 que son múltiplos del 3 o 5, obtenemos 3, 5, 6, y 9. La suma de estos múltiplos es 23.

Escribe una función que reciba n y retorne la suma de todos los múltiplos de 3 o 5 debajo de n.

**USANDO LA MENOR CANTIDAD DE LINEAS DE CÓDIGO.**

Por ejemplo, si recibe 10, debe retornar 23.

Si recibe 100, debe retornar 2318.


El problema es agnóstico de lenguaje, usa el que se te indique en el issue que se te asigne. O libremente si no se da ninguna indicación

## INSTRUCCIONES:

[Sustituye esta línea con las indicaciones para ejecutar tu programa (lenguaje, ambiente, versiones, comandos, etc.)]
